［日文撚］有冇人上過hku space 啲JLPT 班?

其實有冇用?
係咪會溫返啲grammar vocab 同埋係咪有notes同practice
幾年前已經Pass 咗n2
但之後放低咗日文一段時間, 不過都仲記得大部份以前學過嘅野
純粹想考返個N1 黎打下飛機

N2同N1個差距好大
放低之後仲有無睇日文嘢?
只係10堂30粒鐘真係齋做練習

每堂一份mock paper
老師係日本人 識講流利廣東話
當係練習有用 但唔係上完就實pass果種 仲要靠自己溫

即係上堂做Mock 卷跟住解題？

係 佢expect你已經識哂n1文法&ready去考
每星期會upload下一堂既mock俾你做 然後上堂解題
唔係由頭教你一次n1內容
但老師好nice既 好welcome我地問問題

有時會睇吓啲日文文件
間中聽下日文歌
除此之外0接觸

咁好似唔係幾啱我，我係想上堂當溫書
Thx

想報九月嗰個日文入門班

咁成日都係差少少先合格，唔知有無幫助

定係出面其他雞精班好D

未上過其他雞精班

巴打考過幾次都係差啲？

好慘
不過係N2